下場利物浦贏我阿, 我裸跑維園一周!!!

小妹一言九鼎 !

愛美麗吊打賤種利

跑定先啦

你老母!!!

謝拉特....跣腳

留名等睇

唔好燈